新手買無反

M5，a6000,a6300點擇好，小弟係新手，主要影下風景同人，有咩好選擇？6000蚊左右，求指教

M5垃圾
另外兩部睇筆直 冇錢買a6000慳錢補貼鏡

呢個價錢其實買無反好定單反好

6000蚊係入門價 我自己覺得玩入門價嘅單反冇乜意思

有錢: a6300
無錢: a6000,
唔洗執色: 富士

想問下Canon M6 同M100 其實分別係咪唔大
我上網對過啲規格 大部分都一樣
唔知實際用上手有無巴打知道有咩分別？

另一方面想問下Sony
係咪最好識執圖執色先好買？
如果無乜研究相機既人 買RX100 mark3好 定a6000好？

如果我普通for旅行影景影人 無話對執相有研究既話 係咪會買Canon好啲？
唔該哂巴打先

Nikon d5600點睇？

其實冇ff 影響大唔大

sony 色直出係有d麻麻地
但係影得相我諗你都預學埋執相
尤其係sony機啦
但係我自己都係on99新手買sony
自己覺得就新手sony入門會有困難
上手難度高
入門就我自己覺得nikon同canon最好
富士有自己色tone 鍾意就好 唔鍾意就咪搞

利一利申 sony機係難用
不過我自己覺得幾好用

唔該巴打先

但其實執相個方面 如果我唔係話要專業既層面
細執(vsco lightroom呢啲手機app) 夠唔夠做？
定都係要擺上電腦執先叫見得人？

聽巴打講m5廢就算，咁如果單反，d5600 定77d?

我自己都用a6300，有幾個大問題。
1，影得多變暖蛋
2，電池廢，待機都消好快
3，個mon垃圾，低pixel，極度影相拍攝體驗(雖然evf 不錯，但都唔方便)
4，日常拍片mon 自動變最低亮度，日光 下乜柒都睇唔到
仲有sony 鏡真係好撚貴。
不過當然都有黑科技啦，對焦、連拍就唔講啦。
有得揀多次我一定放棄重量買nikon。

你用過未啊，你唔係以為我唔識睇manual 啊嘛？

柒貓係咁架啦
我都用緊a6300

A9

唔想執相X20
唔怕執相就罪大，起碼係度有貓大師支援
追求相機手感就NIKON單反

利申:三修

買乜Q無反吖，宜家都無人用相機影相啦，用手機啦，同iphone影出黎差唔多